running man件外套防冷嗎？

泡菜國都頂得順？
我記得有個芝加哥公牛logo
但搵唔到叫咩牌子

想請教下